短髮女仔 VS 長髮女仔

短髮正D
長髮正D

靚女正d

只可以講
短髮靚既女仔
長髮一定仲靚

奧田咲

五官唔靓carry唔到短髮。

推

Carry到短髮嘅先真係靚女

短髮係型d 既 起碼髮型濃密d 隱性基因好d

+1

carry 到光頭既先真係靚女

短髮令冇咁靚女變成靚女
長髮令靚女變成真靚女

你掉轉咗？

未必
有時個女仔塊面偏圓/短 如果留長就唔好睇
但佢襯短髮就好靚
面瘦/長就長髮一定無死 有時塊面就係長左個少少剪短髮就唔靚 但佢襯長髮就無問題

係

好少女仔carry得到短發
但係carry到嗰啲都好靚

髮*

長髮靚女，carry唔到短髮會好柒
短髮靚女，一定carry到長髮

結論：短髮靚女=靚女中嘅靚女>>>>>>>>>>只carry到長髮嘅靚女